成敗關鍵！！！！！！！！！！！！！！！！

Sorry 坤左大家入嚟！ 好多人包括議員仲以為係28/7 入元朗。可唔可以麻煩大家一齊聯絡佢哋改時間，改返27號。第二日唔使返工，肯定多啲人行出嚟，特別啲打工仔冇咩包袱。

27號開始仲可以直落到28號，等啲9攰啲

推